{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032533",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5994&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송도 봄"
    },
    "text": "ご予約いただいたお客様には宿のチェックイン前から駐車及びお荷物のお預かりサービスを提供しております。 我が宿泊施設は計8台の駐車場を保有していて便利に利用することができ、周辺には様々な観光地が位置しています。 松島スカイウォークまでは500m以内で徒歩5分の距離です。 松島海水浴場までは50mで徒歩1分の距離に位置しています。 松林公園までは550mで徒歩6分、チャガルチ市場までは車で3.7kmで約10分の距離です。 南浦洞までは車で3.6kmで約10分の距離に位置しており、広安里と海雲台までは車で25分かかります。 また、南港大橋までは太宗台車で20分かかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車サービスはいつから利用できますか？",
            "answer": "チェックイン前から駐車サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車場は計8台分ございます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には松島スカイウォークや松島海水浴場など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "松島スカイウォークまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "松島スカイウォークまでは徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "松島海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "松島海水浴場までは徒歩1分の距離です。"
        },
        {
            "question": "松林公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "松林公園までは徒歩6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チャガルチ市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "チャガルチ市場までは車で3.7kmで約10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "南浦洞までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "南浦洞までは車で3.6kmで約10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "広安里までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "広安里までは車で25分かかります。"
        },
        {
            "question": "海雲台までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "海雲台までは車で25分かかります。"
        },
        {
            "question": "南港大橋までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "南港大橋までの所要時間は太宗台車で20分かかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 332
    }
}